
                      Me ha encantado esta pelicula de Robin William calificandola con un "Muy Buena".La verdad es que la pelicula me ha atrapado desde primer momento,es entretenida,robin esta impecable,el papel le viene que ni pintado,solo me podría imaginar en ese papel a él o a Jim Carrey.El guión muy divertido con momentos ,no tensos,pero sí dramaticos.La BSO bastante buena.Todo eso junto a unagran historia que contar,basada en hechos reales,sale esta gran pelicula de Tom Shadyac que califico con un 7 de 10
        
            